商務果然係柒紅書局！

商務果然係柒紅書局！
買本鐵道書送本中共書

其實係完全無人買個d垃圾書
所以送

好多頁講雜種

幫襯三中商
我屌爆你老母個爛臭西呀

sorry囉

我唔信除咗三中商，其他地方冇得賣

我有料想爆 應該半公開 好多人都知
三中商除左係屬於中聯辦 仲控制緊成個香港出版業總會 入面由會長到大部份委員都係三中商 即係聯合出版既高層
呢個會每年都拎緊政府錢 "createhk"資助，去世界唔同地方書展擺一個香港館， 美其名係宣傳香港出版業，實際上係用政府錢幫佢地散貨賣書
同埋年年都係咁，大約2012年已經開始，每年都拎緊幾百萬

Push

呢個係project網頁

同埋佢年年都係搵呢間公司幫佢做，有無利益輸送自己諗，政府雖然話所有開支要價低者得，但要做d高過呢間既報價只係簡單paper work

染嘅倉頡碼係水弓木

又係
錯Q左